{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad."},{"text":"S√µidan teel."},{"text":"Sa vajad t√§iskasvanut, et mind s√µidutada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma vean teel palju inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"L√µpetan inimeste edasi-tagasi laskmise."},{"text":"Sa v√µid minuga kooli s√µita, kui oled vanem"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Lendan v√§ga k√µrgele."},{"text":"V√µin teid viia erinevatesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"4","type":"transport","question":"K√§in vee peal ja kannan inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma h√µljun."},{"text":"üòÄ Mul on ankrut vaja."},{"text":"Olen suurem kui m√§ngupaat."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"M√ºts","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa istud istmel."},{"text":"Sa pead tasakaalustama, et minuga s√µita."},{"text":"Minuga s√µites tuleks kanda kiivrit."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Tabel","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"6","type":"transport","question":"K√§in cho-choo's ja jooksen radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vaguneid."},{"text":"Peatun jaamades."},{"text":"Ma v√µin su vanaema juurde viia."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kahvel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan sul √ºhes hoones √ºles-alla minna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uksed, mis avanevad ja sulguvad."},{"text":"Ô∏è V√µin Sind viia k√µrgemale korrusele."},{"text":"Sa leiad mind k√µrgetest hoonetest."}],"options":[{"label":"Lift","isCorrect":true},{"label":"Aken","isCorrect":false},{"label":"Padi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen suur ja vali ning aitan tulekahjusid kustutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane."},{"text":"Mul on sireen."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Pliiats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma viin su kosmosesse! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Ma l√§hen Kuule ja t√§htedele."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Kingad","isCorrect":false},{"label":"Karikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma kannan asju, aga sa l√ºkkad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kasutad mind poes."},{"text":"Sa panid mulle toitu sisse."},{"text":"T√§iskasvanud t√µukab mind k√µndimise ajal."}],"options":[{"label":"Ostuk√§ru","isCorrect":true},{"label":"Plaat","isCorrect":false},{"label":"Kell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvidele meeldib mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv!"},{"text":"Sa koorid mu nahka enne, kui sa mind s√∂√∂d."},{"text":"Ahvid l√§hevad minu jaoks hulluks!"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga-v√§ga k√ºlm."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Olen populaarne magustoit."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Kasvatan puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen firetrucki v√§rv!"},{"text":"Leiad mind puu otsas kasvamas!"},{"text":"Lumivalgeke armastas mind."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen n√§mm k√∂√∂givili."},{"text":"J√§nkudest ei saa mind piisavalt!"},{"text":"Olen k√µrvitsa v√§rv."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen jook, mis on valge. Lehmad annavad mulle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind klaasis juua."},{"text":"Olen p√§rit √ºhest taluloomast."},{"text":"Olen v√§ga hea k√ºpsistega!"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Kasvatan kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen rohu v√§rv!"},{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Mind serveeritakse tihti k√µrvalroana."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Ma olen jahust ja sa k√ºpsetad mind. V√µid mulle n√§mma lisandid peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib l√µigata viiludeks."},{"text":"Sa v√µid mind restoranis tellida."},{"text":"Olen v√§ga populaarne roog."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen kollane ja p√§rit kanast. Sa v√µid mind riisuda v√µi praadida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab k√ºpsetada mitmel erineval moel."},{"text":"Kanad heidavad mulle."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti hommikus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen k√∂√∂givili, mis on pikk ja lilla. M√µned inimesed peavad mind viljaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lilla k√∂√∂givili, mis maitseb vahel nagu puuvili."},{"text":"‚ñ´Mind v√µib grillida v√µi k√ºpsetada"},{"text":"Mind leidub paljudes erinevates kultuurides ja k√∂√∂kides."}],"options":[{"label":"Ploom","isCorrect":false},{"label":"Bakla≈æaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud √µuntest ja olen magus. Sa v√µid mind r√∂stsaiale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti maap√§hkliv√µiga!"},{"text":"Mulle maitseb see vili, millest ma olen valmistatud."},{"text":"Mind v√µib leivale laotada."}],"options":[{"label":"Jam","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}